有冇人屋企狗仔都有生骨剌？

我隻狗今年11歲半 近排成日一掂佢就叫到拆曬天 之後帶佢睇獸醫照完x光先知原來佢背脊生骨剌 之後醫生話淨係可以靠食藥打針嚟紓緩病情 開刀好大機會會癱 唉但係啲止痛藥食完好似冇食過咁 依家日日喺屋企望住隻狗仔咁痛我心都up埋 有冇啲咩方法可以令狗仔冇咁痛？

以前隻狗有 之後過多排走咗

陪佢多啲啦... 11歲半未必頂得順開刀... 我都好驚自己隻狗到呢一日

佢驚佢依家都11歲 做手街好大風險

啱 十歲後都唔建議
睇你搏唔搏
點都係人道毀滅

有冇試過紅外線同針炙？
未試過，見有人會帶貓狗去做
我隻貓都有骨刺，仲要成日跳黎跳去
睇住佢跳上枱都成日跌返落地好心up

聽日諗住帶佢去試下同睇下點算 頭先幫佢沖涼佢已經叫到拆曬天 好心痛

希望有幫助啦
做完分享下結果
希望狗仔唔好咁辛苦